ip6條地址水蛇春咁長，點樣記？

點解要記

邊撚個會走去記？

如果冇用ddns 😏要打ip